去泰國一問

黎緊10月頭去泰國
有無巴絲知酒店機票大概幾銀左右係合理價
同埋會買package定分開

求賜教

莫奶月工，完

點解

自己做多啲功課，反正你預左要去，check多幾間就得。

都唔知點答你
又唔講budget, 地點
酒店1星 百幾蚊到5星 幾千蚊晚都有
機票廉航0蚊，到頭等萬幾蚊又有
如果你無乜概念不如跟團啦

泰國咁大，你去邊？

5000